<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Rycko</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content on Rycko</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Oct 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Tipos de páginas web</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/</guid>
      <description>Introducción Tipos de páginas web Cómo elegir el tipo de página web adecuado Consejos para crear una página web Conclusión Introducción ¿Estás pensando en crear tu propia página web? Si es así, es importante que primero entiendas los diferentes tipos de páginas web que puedes crear. Cada tipo de página web tiene sus propias ventajas y desventajas, por lo que es importante elegir el tipo de página web adecuado para tus necesidades.</description>
    </item>
    <item>
      <title>¿Qué es un sitio web estático?</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/</guid>
      <description>Tabla de contenidos Introducción ¿Qué es un sitio web estático? Ventajas de los sitios web estáticos Rendimiento Seguridad Coste Desventajas de los sitios web estáticos No son interactivos Difícil de actualizar ¿Cómo optimizar un sitio web estático para SEO? Título y meta descripción Palabras clave Contenido de alta calidad Imágenes optimizadas Enlaces externos Ventajas y desventajas de los sitios web estáticos para negocios pequeños y grandes Para negocios pequeños Para negocios grandes Conclusión Introducción Un sitio web estático es un tipo de sitio web que no cambia su contenido a medida que los usuarios interactúan con él.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Consultoría Web Personalizada para Impulsar tu Éxito en Internet</title>
      <link>http://localhost:1313/consultoria/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/consultoria/</guid>
      <description>Tabla de Contenido Mis Servicios de Consultoría Web Análisis de Sitio Web Estrategias de Marketing Digital Optimización de Conversión Por Qué Elegirme Mis Servicios de Consultoría Web Análisis de Sitio Web Realizo un análisis detallado de tu sitio web para identificar áreas de mejora y oportunidades de crecimiento. Evaluo la estructura del sitio, la usabilidad, el rendimiento y otros aspectos clave para asegurarnos de que tu sitio esté optimizado para el éxito en internet.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Contacto</title>
      <link>http://localhost:1313/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/contact/</guid>
      <description>Estoy aquí para ayudarte ¿Tienes alguna pregunta o necesitas ayuda con mis productos o servicios? Estoy aquí para ayudarte. Valoro tu interés y estoy comprometido a brindarte la mejor atención posible. Ya sea que tengas una consulta, necesites soporte o quieras obtener más información sobre lo que ofrezco, no dudes en ponerte en contacto conmigo.&#xA;Utiliza el formulario a continuación para enviarme un mensaje, o si prefieres, puedes llamarme al 2722653873 o enviarme un correo electrónico a rycko.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Políticas de Privacidad</title>
      <link>http://localhost:1313/politicas-de-privacidad/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/politicas-de-privacidad/</guid>
      <description>Última actualización: 17 de mayo de 2024&#xA;Esta Política de Privacidad describe Nuestras políticas y procedimientos sobre la recopilación, uso y divulgación de Su información cuando utiliza el Servicio y le informa sobre Sus derechos de privacidad y cómo la ley lo protege.&#xA;Utilizamos sus datos personales para proporcionar y mejorar el Servicio. Al utilizar el Servicio, usted acepta la recopilación y el uso de información de acuerdo con esta Política de Privacidad.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Portafolio</title>
      <link>http://localhost:1313/portfolio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/portfolio/</guid>
      <description>foodin.mx&#xD;Solución de problemas de funcionalidad en WordPress hasta en un 90% por medio de código PHP, JavaScript, HTML y CSS. Implementación de códigos de seguimiento, Google Analytics, Google Search Console y Facebook pixel por medio de etiquetas en WordPress. Migración del sitio de WordPress a ReactJS. Migración del sitio de DigitalOcean a Hostgator. Migración del sitio de Hostgator a Amazon Web Services. Integración del CRM HubSpot con la plataforma en WordPress.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Preguntas frecuentes</title>
      <link>http://localhost:1313/faq/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/faq/</guid>
      <description>Bienvenido a nuestra página de preguntas frecuentes. Aquí encontrarás respuestas a las dudas más comunes sobre nuestros productos/servicios y otros temas relevantes. Simplificamos tu búsqueda de información proporcionándote respuestas claras y concisas. ¡Explora nuestras preguntas frecuentes para obtener la información que necesitas de manera rápida y sencilla!&#xA;Generales 1. ¿Cuánto cuesta un sitio web? Se que estas cansado de recibir la misma respuesta pero es la verdad, el costo de un diseño web puede variar dependiendo de varios factores, como la complejidad del proyecto, las funcionalidades requeridas, el nivel de personalización y otros aspectos específicos de tus necesidades.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ricardo Contreras Ramos</title>
      <link>http://localhost:1313/experiencia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/experiencia/</guid>
      <description>Webmaster |Programador web |Analista SEO |Experto en Email Marketing Profesional con más de 10 años de experiencia en desarrollo web, SEO, email marketing y administración de sitios web. Experto en la creación de sitios web optimizados para motores de búsqueda, implementación de estrategias de email marketing efectivas y resolución de problemas técnicos. Habilidades en PHP, JavaScript, HTML, CSS, WordPress, ReactJS, Amazon Web Services, Google Analytics, Google Search Console, Facebook Pixel y herramientas de diseño.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Servicios de Diseño Web Profesional</title>
      <link>http://localhost:1313/dise%C3%B1o-web/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/dise%C3%B1o-web/</guid>
      <description>Tabla de Contenido Nuestros Servicios Diseño Web Personalizado Desarrollo Responsivo Optimización SEO Integrada Mantenimiento Continuo Por Qué Elegirme Nuestros Servicios Diseño Web Personalizado Creo sitios web personalizados que se adaptan a tus necesidades específicas y objetivos comerciales. Desde el diseño de la interfaz de usuario hasta la optimización de la experiencia del usuario (UX), me aseguro de que tu sitio web sea visualmente atractivo y fácil de navegar.&#xA;Desarrollo Responsivo Todos mis sitios web están diseñados con un enfoque en la compatibilidad con dispositivos móviles y la optimización para diferentes tamaños de pantalla.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Servicios de Email Marketing para Potenciar tu Estrategia de Marketing Digital</title>
      <link>http://localhost:1313/email-marketing/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/email-marketing/</guid>
      <description>Tabla de Contenido Mis Servicios de Email Marketing Diseño y Creación de Campañas Segmentación de Audiencia Automatización de Campañas Por Qué Elegirme Mis Servicios de Email Marketing Diseño y Creación de Campañas Creo campañas de email marketing atractivas y personalizadas que captan la atención de tu audiencia y generan interés en tus productos o servicios. Desde el diseño de plantillas hasta la redacción de contenido persuasivo, me aseguro de que cada correo electrónico sea impactante y efectivo.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Servicios de SEO para Impulsar tu Visibilidad en Línea</title>
      <link>http://localhost:1313/seo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/seo/</guid>
      <description>Tabla de Contenido Nuestros Servicios de SEO Análisis y Auditoría SEO Investigación de Palabras Clave Optimización On-Page Construcción de Enlaces Por Qué Elegirnos Servicios de SEO Análisis y Auditoría SEO Realizo un análisis exhaustivo de tu sitio web para identificar áreas de mejora en términos de SEO. La auditoría incluye la evaluación de factores clave como la estructura del sitio, la calidad del contenido, la velocidad de carga y la optimización técnica.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Términos y condiciones</title>
      <link>http://localhost:1313/terminos-y-condiciones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/terminos-y-condiciones/</guid>
      <description>Última actualización: 17 de mayo de 2024&#xA;Lea atentamente estos términos y condiciones antes de utilizar nuestro servicio.&#xA;Interpretación y definiciones Interpretación Las palabras cuya letra inicial está en mayúscula tienen significados definidos bajo las siguientes condiciones. Las siguientes definiciones tendrán el mismo significado independientemente de que aparezcan en singular o en plural.&#xA;Definiciones Para los efectos de estos Términos y condiciones:&#xA;Afiliada significa una entidad que controla, está controlada por o está bajo control común con una parte, donde &amp;ldquo;control&amp;rdquo; significa propiedad del 50% o más de las acciones, participación accionaria u otros valores con derecho a votar para la elección de directores u otra autoridad administrativa.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
